凯文·福克纳从未做过任何让保护主义者感到不安的事，从而与海洋海滩和波因特·洛马建立了牢固的关系。召回理事会主席延坎贝尔|斯科特·刘易斯| 2021年2月9日|圣地亚哥之声|的努力背后是什么
她将调查重点放在医疗保健业务上，写下了医疗保健欺诈以及政治、提供者和保险业令人不安的交叉点。ProPublica聘请Jenny Deam负责医疗保健工作，由ProPublica负责，2021年2月5日
老实说，即使看到对这部传闻中的潜在连续剧的初步积极反应，也让我深感悲伤和不安。更多的哈利波特还能好吗|Aja Romano | 2021年2月1日| Vox
出版商喜欢不同意，但几乎所有出版商都会说，他们与谷歌的关系不稳定“我们必须拥有数据的全部所有权”：为什么丹麦最大的新闻网站不再依赖谷歌的技术（Seb Joseph）2021年1月27日（Digiday）
他说，他们中的大多数人对这样的建议感到不安，即投资者应该对他们投资组合中的公司的政治或他们所追求的用户基础有发言权。科技界正在进行清算。科技投资者？没有那么多|郭爱玲| 2021年1月24日|麻省理工技术评论
然而，许多文化都与蝙蝠有着令人不安的关系。蝙蝠与埃博拉的联系终于解决了|卡莉·阿诺德| 2014年11月12日|每日野兽
这个月，保罗·纽曼和他的七十岁生日，充其量只是一个令人不安的巧合。书堆：冬天的眼睛：70岁的保罗·纽曼|彼得·里士满| 2014年10月11日|每日野兽
因此，它继续让地方当局及其无情的亲信感到不安。墨西哥学生大屠杀剖析|杰森·麦加汉| 2014年10月8日|每日野兽
保罗一进入参议院，就开始不安地试图讨论他的信仰。兰德·保罗·克里斯蒂安对共和党来说够了吗|奥利维亚·努齐| 2014年8月2日|每日野兽
因此，红十字委员会谈判达成的临时停火令人不安，充其量只是部分停火。逃离以色列军队的加沙穆斯林在基督教教堂避难| Jesse Rosenfeld | 2014年7月23日| DAILY BEAST
我们（军官们）围着将军和阿尔卡德坐成一圈，两人都显得不安和焦虑。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
“我认为这不是一个很好的口味，”戴维说，开始感到非常不安。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
在这些自由的岁月里，愤怒和反抗一直处于昏迷状态，但成熟的大脑更不安，有时甚至感到震惊。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
莱昂斯一开始非常不安，拉蒂诺尔夫人说，他想马上动身去切尼埃。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
一看到高伯特先生气喘吁吁地跑来跑去，他就开始向前走去，感到既惊讶又不安。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼